［麻煩推上熱門］代友出po 葵青區學生 比藍絲誹謗用噴漆 其實係噴膠

求救 幫手澄清
[url]
噴膠

Pushhh